錢大嫣—不賣隔夜肉，所以尋日火化

納仔呢兩日好高質

想洗底呀？

佢都隔左50幾年

堅持衲場

high juice

老唔認同

老媽不認同

屌你老母，都係賣肉
仲想點

我賣既係優質上等肉

樓豬依隻藍屍痻爭上位？ 依2 日好搶口喎

石籬狗

納DEE洗撚洗底咩 細路仔唔識玩膠返去訓啦

真係化左？